(真心問) 係咪嘴就會揸波?

同男朋友確認關係嗰日嘴左, 嘴左幾秒佢就開始揸我波。真心想問係佢猴擒定條條仔都係咁? 第一日咋喎。
利申: 18歲女 O2 男朋友都係O2 20歲
無stage 5過!

試緊你底線

佢鹹濕過頭

其實揸波我ok既 我同個ex嗰陣都有試過
但我嗰陣真係諗唔明
我仲有話佢想要
我驚搞埋佢會當我係sp而唔係女朋友

cancer有得醫 加油

觀察多一排
唔好咁快退讓
咁猴琴好可能中出即飛
同佢講明唔想要

俾人揸係咪會唔舒服？

係佢猴擒 完

有無濕到

係街啫 你試下係佢屋企阿
野都扑埋啦

似想搞你多過愛你

佢係想揸你多過想錫你，自己小心

係屋企嘴完唔揸波 唔通去捉棋咩

咀唔咀都會揸

見你唔反抗咪下一步囉

咁大個人自己諗啦
香港地好撚多狗公
唔好出咗事又走上黎喊生喊死
依家啲男人咁撚渣
你sayno 對你真心既都唔會點逼你

逼得你就明啦

你對肥仔波一定好好揸
有冇俾佢揸到哂扯旗 棍撞棍

Thanksssss

你係處？
係就保護自己多啲啦
睇住俾人趙完鬆

陳妙聯揸波

好色之徒

就係因為仲係處先擔心佢會趙完鬆☹